高比係藍絲定黃絲?

有無奶共言行? 無既先好哀悼佢唔該

岩

善心打破0回覆

位唔係咁上

咩呀...黑人緊係黑絲啦

關上位咩事? 問下又唔得?

一個人類可以打造咁高既成就 可以話全世界都知佢係邊個
足以值得哀悼 命不該絕 太早死 雖然生前 麻麻地佢 但會proud of 佢

睇性格似藍

咁自私又獨食

仲會屌隊友

睇件波衫顏色都知

我地連登仔可以鍵盤建國囉

O'Neal係黃, 姚明係藍, 高比可能係中立撚

Magic 唔攞自己件球衣， 攞kobe件球衣😓

奧尼耳高習總咁少？

邊隻眼見到O’Neal

Oneal跟風狗出現

黑人個個差唔多

應該無黃絲? FC左未?

強姦犯 應該撐警